各位JM 聖誕節一齊反高登過啦

普天同慶 高登有暖

Ching Ho ball

大波妹都好波